


Esperando que se me acabe el oxigeno

Dia tras dia es lo mismo desde aquel dia que renuncie a mi
buen y bien pagado trabajo pero con mucha responsabilidad, que me paso
algo de factura en mi salud y se convierto en algo que
me consumia todo mi tiempo, asi que lo que tenia ahorrado para un nuevo carro o
departamento en la ciudad, lo tome para darme un año sabatico, tengo 26
años no se que sentir y/o pensar, ¿soy joven o se me hace tarde?, ¿fue lo correcto?,
¿por que lo hize?. ¿Por que lo hize? realmente no estaba tan mal estoy
seguro que pudo haber una mejor manera para manejar el estres que sentia,
pero en su lugar abandone todo y regrese a mi pueblo natal con mis padres,
me gusta estar aqui es una zona de confort, convivo con mi famila algo
que ya casi no hacia, no tengo un horario me siento realmente libre,
pero no hago nada con esta libertad cosa que empieza a estresarme,
convivo con mi familia y sigo estudiando y haciendo algun
hobie, pero no lo suficiente ya que me quedo casi todo el dia frente a
la computadora como siempre incluso cuando trabajaba, no tengo a alguien
novia o amig@ soy un solitario, no es un tema que me preocupe mucho soy
introvertido y estoy bien con eso, tengo a mi familia no somos muy unidos
pero se que puedo contar con ellos y supongo que es lo que me mantiene
cuerdo, no soy feliz pero tampoco alguien triste. Desmotivado creo que
es mi gran problema. Talvez es miedo pero no lo siento como si fuera
miedo, aquello que me congela a no intentar nuevas cosas, conocer nuevas
personas, una buena razon esforsarme, dar lo mejor de mi, salir
de mi area de confort. Intento motivarme por lo que he leido y visto se que, 

por defecto esta la tristesa, por ejemplo no tiene sentido callar un amor
el NO ya lo tienes, no es consebible poner la felicidad de alguien mas
sobre la tuya, que algun dia morire, 



el plan A es regresar a como estaba, ¿?
